我们的报道聚焦于让有权有势的人为公众服务负起责任。 你在参加疫苗试验吗? 你在运行一个吗? 我们很想听听。 |作者:Caroline Chen, Ryan Gabrielson和Isaac Arnsdorf | 2020年9月17日|ProPublica 
 也就是说，如果你有潜在的触发因素，而你不诚实地面对自己存在的怀疑，最终你错了——那么你确实要承担被追究责任的风险。 不要因为所有这些重赛评论而责怪裁判 
 感谢新闻自由记者委员会与我们一起努力，向政府问责，并为这些重要问题寻求答案。 华盛顿刀刃报起诉特朗普政府，工作人员报道，2020年9月15日 
 他还认为，这个总部位于瑞士洛桑的组织应该为向东道主错误通报真实风险负责。 想主办奥运会吗? 计划超过预算|Fiona Zublin | 2020年9月14日|Ozy 
 PBC有义务陈述利润以外的公共目的，将实现这一目的作为其董事职责的一部分，并对其行为负责。 50年后，米尔顿·弗里德曼的股东主义已不复存在 
 然后，我们所有人都必须尽自己的一份力量，让警察和我们的社区参与进来，让每个人都在这个过程中承担责任。 如何解决警务危机|Keli Goff | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 当公司做了坏事，他们应该为此负责。 为什么“进步人士”想要取缔Uber和AirBnB? Adam Thierer, Christopher Koopman | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 它是自由，在法律上和社会上对周围其他人的自由选择负责。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 美国人民需要站起来，让他们选出的官员负起责任。 我们什么时候能看到#千禧国会? Linda Killian | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 我希望美国能让古巴在公众舆论中负起责任。 2014年12月26日，每日野兽 
 他们不觉得自己的行为、思想或言语要对一种为正义或真理而工作的不可抗拒的力量负责。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 他们要求我们为那些离开的人的行为负责，并把他们无情的心的恶毒发泄在我们身上。 霍勒斯·霍尔顿和本吉的海难、囚禁和苦难叙述。 霍勒斯·霍顿 
 经过一系列与她无关的事件，这个问题对你已经很重要了。 布伦特的崔斯特瑞姆，安东尼·霍普 
 有时我们很难对自己的所作所为负责; 尤其是当我们的正义感受到沉重的负担时。 三个小女人|加布里埃尔·e·杰克逊 
 对各组织的适当训练负责的指挥官; 场效率; 团队合作。 军事训练手册|詹姆斯·a·莫斯